係好多遊行post發現香港青年人一個共同問題, 原來好多人係無朋友

唔知係教育定學校出問題, 好多時睇post都見有人問佢只係一個人, 想出街又唔敢等等問題.

家下香港人, 由其係青年一代, 你地既朋友越黎越少？所以先咁多青年人去選擇自殺？

但今次社會運動後, 希望大家生活圈子闊返, 有共同理念既朋友可扶持, you are not live alone, 上過街既, 大家都變成隊友

去咁多次都自己一個

巴打

結識下其它單獨行動人士

我都單機。。。

個人內向

200萬+1人入面連一個自己朋友都冇
可能性其實非常低
只係大家去之前唔敢公開問邊個會去啫
經過呢一役
相信遊行示威唔再係禁忌
大家都會敢於討論

上得連登多數無朋友

街出街都敢, 屌政府都敢, 但就唔敢識朋友？

交換下 whatsapp 吹下水都好

有朋友去 但大家路線唔同
我次次都獨遊

大家都單機

自己一個去又點
幾次都係

多個隊友多個照應, 好多人post被捕人士都係單機

無計
朋友個個都冷感
可能係我熱血埋佢地個份

揾我
我藍絲
可以帶埋你同我地班真光中學同學一齊

路上識下人, 佢可能就會成為你下個兄弟

朋友全部都工程佬
有啲同大6有生意來往，有啲跟政府揾食
同佢啲講遊行講罷工，佢哋唔會反對，亦唔會有反應，覆都唔覆當睇唔到
收入去到咁上下，有專業資格，好多人都係咁乜都睇唔到，賺夠錢就移民